唔識股票理論但持有心水分享

02038 富智康集團
00772 閱文集團
00759 CEC 國際控股
00677 金源米業
11933 閱文瑞信零四購A
23956 騰訊國君零十沽A
24173 友邦海通零十購A

call友邦 沽騰訊係咩玩法

我係跟據地區選股

傻仔 下星期SQQQ la